要確保所有精上腦嘅巴絲睇到

一見到有五毛分化po野 就貼自己最近出過嘅po同文宣

唔使po link啦直接出全文